若果你已經上到人生嘅高峰...

但係好景不常, 你嘅優勢開始 fade out 緊. 你會點做?
就讓一切隨風? 改少少食老本? 定係跳出 comfort zone, start a new game?

無話限你要喺以上三揀一, 只想聽聽你嘅做法同原因.

睇下幾多歲，45以上就改少少食老本算

無咁低嘅低潮已經係高峰
咁點算

自殺

搵夠嘅就直接退休嘆世界
咁辛苦做乜
有本錢就享受下 見識多啲新嘢

見好就收?

急流勇退

搵到夠用就算 慢慢享受人生好過 博左咁多年去到高峰貪好玩咩